[文宣部進場] 聽日各大新聞一定好難睇

不過我地一定唔會 不篤灰 不割席不指責

小小建議各大學生會入去插旗，定性為學運，等政府唔敢亂清場先
靠議員一定死得，而家無議員會企出黎照一場介乎暴動既運動

CNN有報緊，Times果啲未睇

多次和平遊行 政府漠視民意 迫年青人走上絕路 年輕人絕望引發的衝突責任在於政府麻木不仁

大家一定要支持
係暴力
係難睇
但比起暴政根本不為過

push

就咁走，會比人做文章，起碼搵個人出黎讀訴求呀

港大 9139 0589 fb: email:artsasso@hku.hk

中大 9443 3459 fb: email: cusu@cuhk.edu.hk

科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672 fb: email: su_union@connect.ust.hk

浸大 6110 3860 fb: email: su@so.hkbu.edu.hk

城大 9545 4172 / 3442 5570 fb: email: su-eb-c@my.cityu.edu.hk

理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359 fb:

教大 5108 3519 fb: email: suec@s.eduhk.hk

演藝 6679 0772 / 9464 5078 fb: email: apasu@hkapa.edu

所以我地一定要快
改名 文宣 紀招